Динамическая библиотека для работы с учебный стендом по электронике LESO3
==========================================================

**Версия**: 0.1  
**Компилятор**: MinGW  4.9.3  
**Операционная система**: MS Windows  
**Автор**: Шауэрман Александр. shamrel@yandex.ru  
**Дата**: 4 июля 2016г.  
**Оборудование**: [Характериограф LESO3](http://www.labfor.ru/devices/leso3)  


C/C++ интерфейс для управление прибором.
Выполнен в виде динамической подключаемой библиотеки.
Поддерживает операционные системы: Windows.  
Под Windows библиотека собиралась в среде MinGW 4.9.3

```
#!

mingw32-make
```
При успешной компиляции в этой директории появится файл динамической библиотеки  libLESO3.dll
Для работы библиотеки потребуется FTDI драйвер VCO. Устройство должно отображаться в системе как COM-PORT
